<resources>
    <string name="app_name">Ecotourism</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="khitchakut">อุทยานแห่งชาติเขาคิชฌกูฏ</string>
        <string name="about1">อุทยานแห่งชาติเขาคิชฌกูฏ อยู่ในบริเวณพื้นที่ป่าเขาคิชฌกูฏหรือเขาพระบาท ท้องที่อำเภอมะขาม และกิ่งอำเภอเขาคิชฌกูฏ จังหวัดจันทบุรี ประกอบด้วยภูเขา ทิวทัศน์ที่งดงาม มียอดเขาสูงสุดอยู่ในระดับความสูง 1,000 เมตร มีสภาพธรรมชาติที่สวยงาม เช่น น้ำตกกระทิง และปรากฏการณ์ทางธรณีวิทยาที่เกี่ยวเนื่องกับตำนานทางพุทธศาสนา โดยเฉพาะในด้านความเชื่อถือทางศาสนาเกี่ยวกับรอยพระพุทธบาทบนยอดเขาคิชฌกูฏ มีเนื้อที่ประมาณ 58.31 ตารางกิโลเมตร หรือ 36,444.05 ไร</string>
        <string name="in1">อุทยานแห่งชาติเขาคิชฌกูฏ ต.พลวง อ.เขาคิชฌกูฏ จ.จันทบุรี 22210</string>
        <string name="tel1">081-9450049, 039-609666</string>

    <string name="siphachan">อุทยานแห่งชาติเขาสิบห้าชั้น</string>
        <string name="about2">อุทยานแห่งชาติเขาสิบห้าชั้น มีเนื้อที่ประมาณ 75,000 ไร่ หรือ 120 ตารางกิโลเมตร ครอบคลุมพื้นที่ป่าสงวนแห่งชาติป่าขุนซ่อง ตำบลขุนซ่อง อำเภอแก่งหางแมว จังหวัดจันทบุรี มีลักษณะเด่นที่น่าเที่ยว น่าพักผ่อน และน่าเดินศึกษาธรรมชาติมาก เพราะมีป่าดิบชื้นในพื้นที่ราบหรือป่าลุ่มต่ำสมบูรณ์มาก ทำให้เกิดน้ำตกสวยงามหลายแห่ง และยังมีจุดชมวิวทิวทัศน์สวยงามอีกด้วย</string>
        <string name="in2">อุทยานแห่งชาติเขาสิบห้าชั้น บ.โป่งเกตุ ต.ขุ นซ่อง อ.แก่งหางแมว จ.จันทบุรี 22160</string>
        <string name="tel2">098-9271499  , 089-5161755</string>

    <string name="Phlio">อุทยานแห่งชาติน้ำตกพลิ้ว</string>
        <string name="about3">อุทยานแห่งชาติน้ำตกพลิ้ว มีพื้นที่ครอบคลุมท้องที่อำเภอเมือง อำเภอแหลมสิงห์ อำเภอขลุง และอำเภอมะขาม จังหวัดจันทบุรี ประกอบด้วยป่าที่สมบูรณ์ เทือกเขาสูงสลับซับซ้อนเป็นแหล่งต้นน้ำลำธารหลายสาย และมีเอกลักษณ์ทางธรรมชาติ คือ น้ำตกพลิ้วที่สวยงาม มีน้ำตกตลอดปี เป็นที่รู้จักของประชาชนทั่วไป ซึ่งอยู่ห่างจากจังหวัดจันทบุรีประมาณ 14 กิโลเมตร ถนนลาดยางตลอดสายทำให้สะดวกสบายในการไปเที่ยวพักผ่อนหย่อนใจ มีเนื้อที่ประมาณ 134.50 ตารางกิโลเมตร หรือ 84,062.50 ไร่</string>
        <string name="in3">41 หมู่ 12 ต. พลิ้ว อ.แหลมสิงห์ จ.จันทบุรี 22190</string>
        <string name="tel3">039-434528</string>

    <string name="khlongkaeo">อุทยานแห่งชาติน้ำตกคลองแก้ว</string>
        <string name="about4">อุทยานแห่งชาติน้ำตกคลองแก้ว มีพื้นที่ประมาณ 65,525 ไร่ สถานที่น่าสนใจอยู่ที่น้ำตกคลองแก้ว ซึ่งมีทั้งหมด 7 ชั้น และแต่ละชั้นมีเสน่ห์สวยงามแตกต่างกันไป โดยเฉพาะชั้นที่ 4 นั้น เป็นจุดที่สามารถมองเห็นทัศนียภาพของอำเภอบ่อไร่ได้อย่างชัดเจน โดยส่วนใหญ่นักท่องเที่ยวจะมาเยือนเพียงแค่ชั้นที่ 4 เท่านั้น เพราะหากต้องการเที่ยวน้ำตกคลองแก้วครบทุกวัน ต้องใช้เวลาเกือบทั้งวัน นอกจากนั้นยังมี น้ำตกสลัดได น้ำตกคลองใจ และ ผาลานหิน</string>
        <string name="in4">ต.บ่อพลอย อ.บ่อไร่ จ.ตราด 23140</string>
        <string name="tel4">063-9585404, 039-522039</string>

    <string name="thaplan">อุทยานแห่งชาติทับลาน</string>
        <string name="about5">อุทยานแห่งชาติทับลาน มีพื้นที่ครอบคลุมท้องที่อำเภอปักธงชัย อำเภอวังน้ำเขียว อำเภอครบุรี อำเภอเสิงสาง จังหวัดนครราชสีมา และอำเภอนาดี จังหวัดปราจีนบุรี สภาพป่ามีความอุดมสมบูรณ์และมีป่าลาน ซึ่งหาดูได้ยากที่มีเฉพาะบางท้องที่เท่านั้น มีต้นลานขึ้นตามธรรมชาติ เป็นแหล่งกำเนิดของแม่น้ำ ลำธารต่างๆ และมีธรรมชาติที่สวยงาม เช่น หุบผา หน้าผา น้ำตก เป็นอุทยานแห่งชาติที่มีเนื้อที่ใหญ่เป็นอันดับสองของประเทศ คือ มีเนื้อที่ประมาณ 1,397,375ไร่ หรือ 2,235.80 ตารางกิโลเมตร</string>
        <string name="in5">520 ม.1 ถนนสาย 304 กบินทร์บุรี - ปักธงชัย ต.บุพราหมณ์ อ.นาดี จ.ปราจีนบุรี 25220</string>
        <string name="tel5">092-5500172, 037-210340</string>

    <string name="KhaoChamaoKhaoWong">อุทยานแห่งชาติเขาชะเมา - เขาวง</string>
        <string name="about6">อุทยานแห่งชาติเขาชะเมา-เขาวง มีพื้นที่ครอบคลุมท้องที่ อำเภอแกลง กิ่งอำเภอเขาชะเมา จังหวัดระยอง และอำเภอแก่งหางแมว จังหวัดจันทบุรี เป็นแหล่งท่องเที่ยวทางภาคตะวันออกของประเทศ มีสภาพป่าดงดิบที่สมบูรณ์ เป็นแหล่งกำเนิดต้นน้ำลำธารของจังหวัดระยอง มีสัตว์ป่าชุกชุม และมีธรรมชาติที่สวยงาม เช่น น้ำตก หน้าผา ถ้ำ ทิวทัศน์ตามธรรมชาติที่งดงาม อุทยานแห่งชาติเขาชะเมา-เขาวง มีเนื้อที่ประมาณ 52,300 ไร่ หรือ 83.68 ตารางกิโลเมตร</string>
        <string name="in6">อุทยานแห่งชาติเขาชะเมา-เขาวง ตู้ ปณ. 11 อ.แกลง จ.ระยอง 21110</string>
        <string name="tel6">038-996202, 091-5862009</string>

    <string name="pangsida">อุทยานแห่งชาติปางสีดา</string>
        <string name="about7">อุทยานแห่งชาติปางสีดา มีพื้นที่ครอบคลุมท้องที่อำเภอตาพระยา อำเภอวัฒนานคร อำเภอเมืองจังหวัดสระแก้ว และอำเภอนาดี จังหวัดปราจีนบุรี มีสภาพป่าอุดมสมบูรณ์ประกอบด้วยทรัพยากรธรรมชาติที่สำคัญและมีค่า มีสภาพธรรมชาติและเอกลักษณ์ทางธรรมชาติที่สวยงามหลายแห่ง เช่น น้ำตกปางสีดา น้ำตกผาตะเคียน น้ำตกแควมะค่า จุดชมวิว โขดหินตามลำน้ำที่มีลักษณะแปลกๆ มีเนื้อที่ประมาณ 527,500 ไร่ หรือ 844 ตารางกิโลเมตร</string>
        <string name="in7">ตู้ ปณ. 55 ตำบลท่าแยก อำเภอเมืองสระแก้ว จังหวัดสระแก้ว 27000</string>
        <string name="tel7">037-247948, 081-8621511</string>

    <string name="taphraya">อุทยานแห่งชาติตาพระยา</string>
        <string name="about8">อุทยานแห่งชาติตาพระยาเป็นส่วนหนึ่งในเทือกเขาพนมดงรัก ตั้งอยู่ในแนวทิศตะวันออกยาวไปทางทิศตะวันตก ระหว่างเส้นรุ้งที่ 14 องศา 5 ลิบดาเหนือถึง 14 องศา 22 ลิบดาเหนือ และเส้นแวงที่ 102 องศา 30 ลิบดาตะวันออก ถึง 103 องศา 14 ลิบดาตะวันออก หรือบริเวณของด้านทิศใต้ของที่ราบสูงโคราช มีเนื้อที่ทั้งสิ้นประมาณ 371,250 ไร่ หรือ 594 ตารางกิโลเมตร โดยครอบคลุมเนื้อที่ 2 จังหวัด ได้แก่ สระแก้ว และบุรีรัมย์ อยู่ห่างจากกรุงเทพมหานครไปทางทิศตะวันออก ประมาณ 380 กิโลเมตร มีอาณาเขตติดต่อกับประเทศกัมพูชา</string>
        <string name="in8">ตู้ ปณ.20 ตาพระยา อ.ตาพระยา จ.สระแก้ว 27180</string>
        <string name="tel8">081-1788119, 063-8905230</string>

    <string name="put1">ชาวไทย : ผู้ใหญ่ 40 บาท เด็ก 20 บาท\nชาวต่างชาติ : ผู้ใหญ่ 200 บาท เด็ก 100 บาท</string>
    <string name="put2">ชาวไทย : ผู้ใหญ่ 20 บาท เด็ก 10 บาท\nชาวต่างชาติ : ผู้ใหญ่ 100 บาท เด็ก 50 บาท</string>
    <string name="put3">ชาวไทย : ผู้ใหญ่ 40 บาท เด็ก 20 บาท\nชาวต่างชาติ : ผู้ใหญ่ 400 บาท เด็ก 200 บาท</string>

    <string name="wel1">เปิดให้บริการ 1 แห่ง </string>
    <string name="wel2">ไม่มีร้านค้าร้านอาหาร นักท่องเที่ยวควรจัดเตรียมไป</string>

</resources>
